點解咁多人話tinder,cmb 好多絲打話想扑野?

你遇過幾多個?

佢地有幾直接?

全部都係毒撚ff

冇遇過 美容就遇唔少
我覺得純粹想詆毀

tinder有個絲打好關心我健康同退休計劃。話幫佢開張保單我地就係好朋友。

cmb 直程有個靚絲話幫我發達，同佢上cwb間lb office佢同我開間房慢慢傾。

我條JJ算唔算幸福賓週?

好人好者 一個女仔玩咩交友app
9成係想比人屌

呢度係連登
不嬲仇女

有都只係想釣金龜

真 秒

不過咁，如果你真係大隻靚仔，真係有女想搵你扑嘢未唔奇嘅，但肯定唔係好多囉

絲打都係處
又點會想扑野呢

Scam多?

遇過嗰啲 係超靚仔 show肌大隻仔?

男人嚟，約出嚟你就知味道

格劍

男人會係咩味道

嘉明的味道

男人味囉